法國大部分交通意外都係由跟車太貼引起

跟咁貼有金執咩

到你唔夠貼嗰陣就會變成俾仆街硬cut

屌你老母大寶哥

香港都係

行快線又行得慢，唔死返去中線咪推下佢囉

最㢢你啲傻鳩跟咁貼但係反應又慢呢

點啊 其實打 發覺 兩隻字係唔係真係咁L 難

望見d 標題 明明就唔關法國 France 事。

連登文化黎㗎

啊媽係女人, 雖然最危險係衝紅燈 比人 t bone 真係凶多吉少

你點知的

香港人係咁, 跟得貼唔比人CUT之餘, 前面停佢係唔識踩brake, 多數會扭軚
結果有2個
隔離線有車-> 炒車
隔離線冇車-> 呠9佢再講幾句粗口跟住放上網
任何情況-> 自己完全冇錯

連登cctoy都係

琴日獅隧直路撞個條撚樣

推人好威威嘛
上面已經有個
所以大部份都係快線炒

支那人怕蝕底心態出曬嚟

市區都算 上到公路都跟咁貼唔知做乜
前面一減速後面就串燒